【支持 Trump】大家一齊入美股 依家，即刻！

再由得佢 free fall，Trump 一定死得

可能兩三日之後會反彈，係谷底好時候

如果想發達，依家入，唔好再等！

豬咗幾多？

無ib